# App routing

- `react-router-dom` / `<your framework of choice>` may not be enough.
- Take control over the routing →
  - App state
  - Redux loop

Note:
Du ønsker å få kontroll på hvordan dine web components håndterer en route-endring

-> gjør til en del av din Redux state og loop.
